小粉紅又中迴力鏢！呢頭話香港人要受毒打，第二日冚家俾公安打

喂 乜柒帝吧，翻牆狗，講兩句啦

karma's a bitch.

俾社會主義毒打講得出做得到

打一頓就老實了<
睇黎條友未打夠，重出黎搞事

支那人終於都認同有黑警

OP, 好似之前好多, 如果有我地都一齊 post 係呢度, 得閒比d on9 藍絲睇下都有個 backup

順便認人

我好中意睇呢D
心都涼埋
仲有冇多D

想睇回應

支那經濟愈來愈差以後會更多呢啲事發生

其實佢地係真心冇腦 就算你同佢地講共產黨點衰都好 佢地都只會係認為個一個黑警有問題 而唔係成個制度 風氣同埋管治手段問題

睇撚返班綠曱甴同支那d公安做野手法完全一撚樣

打一頓就老實了

你可以search下社會主義鐵拳，twitter上面有好多類似嘅

好撚中意睇呢d

佢話 大陸都無香港咁好

即係話大陸唔好啦

有冇咁快

缺少了社會主義的毒打

我直頭懷疑係咪手足扮既小粉紅
點解咁準既

有冇comment睇下

牆國鐵拳現世報

Twitter follow「牆國鐵拳現世報」

我硬係覺得呢啲係連登仔嘅分身嚟

咒親香港都有報應小心

想睇留言

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

又係佢自己話食飽就得ge，依家又要人比返個公道你？
你睇黎似食飽飯冇屎柯，想搞事bo

你們要吃有吃的,要喝有喝的,要啥民主??

呢句係你自己講

我都想睇

你要王法嘛俾左你囉

後果自負

抵死，咁愛國愛黨，黨要打你，就要企定係到俾佢打。

起碼身體都很愛国，用華為，唔係用iphone

你要嘅社會主義的毒打

哈哈哈

跪求

支那人講黎講去三督屁
真係可以個個真心以為香港係靠支那俾既資源
支那唔拖累香港都偷笑

共產主義鐵拳打面

冇人權姐，仲有飽飯食

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

有被毒打嘅自由 冇錯啊

中蟈人自己都認為唔需要人權，咁俾人打唔落案都好合理。

留言嗰個係咪連登仔黎架

係咪玩膠架 點解成日都有呢啲野發生

下面兩個comment真係笑撚死

佢個username

老實未

支持中國公安

打一頓都未老實
應該遲d會被人打到消失咗

成日覺得依班友係咪專登 自己人黎

上面14k個讚
下面double

又為黨和國家添煩添亂

膽敢在沒人權沒自由，
還要實名上微博大吐苦水？
我看你是不夠老實喔，沒關係，
再打一頓就老實了

好似搵唔到個po 有無留言睇睇

睇黎佢食完社會主對的毒打都唔老實

已經搵唔到？

要啥人權?

再冇仲有草
路邊果啲草

黨無錢駛，拎住黎用住先

俾人封撚左

支那仔

內地不嬲派開膠

都係唔敢講要民主狗始終食慣屎，打到殘廢都係要食屎

Del左？仲諗住入去睇

睇呢D相真係治癒到仆街

打一頓就老實了! well done

現眼報

當AV睇下好
做正經野

真係 同之前比人拆屋果單一樣 啲時間計到咁準

行得正企得正做咩會比人打

笑撚死

Push

菩薩畏因，眾生畏果
善哉,善哉!

報應來得真係快👏🏻👏🏻👏🏻！ 抵死！真抵死！

個post出奇地小五毛

求整合全部報應小粉紅

笑左

好人好姐點借畀人打呢

你還有黨

respect
知自己廢青 預言定

有冇咁多現眼報 似連登仔玩野多

想睇回應多d
通常用返d小粉紅金句黎冷嘲熱諷返佢仲好睇

俾黨DEL曬了

冚家鏟啦垃圾
學人講皇法天理

五毛見到死晒

屌笑撚死

所以我都唔想認係中國人

品蔥應該有？

推

笑到仆街

大陸仔真係好撚白痴 影曬自己成家身份證上網

絕對支持公安嚴正執法

嘩,真係好搞笑,仲好笑過李力持D笑話

感謝黨

鄰國有13億人，有啲咁巧合嘅事唔出奇

多到有啲難以置信

還有党

正名係中國
唔係叫內地

睇哂兩張圖之後再睇番佢第一句真係覺得中到仆街

要開個post 整合強国迴力鏢系列

呢幾日真心咁笑左出黎

想睇Comment

老母比人暴打完仲用黑警做iconfake new呀麻

大陸人醒下啦

我支持交警執法

好撚正

呢個正

有冇咁撚快呀
係咪假膠黎

間屋

依個國家啲報應嚟得咁快
搞到我懷疑係反共大陸仔啲假膠文

有無得係微博私信比佢話抵死個d

目標觀眾係冇腦既支那人
我地睇完笑完就算
無謂深究

睇到好爽

支畜全家好老實了

帝吧唔係執柒咗啦咩

國家積弱係貪官嘅錯唔係皇帝錯！

後尾好似又翻生我冇記錯ge話

點搵到呢D Post恥笑

高級打手

小粉紅: 打一頓就老實

被打後
小粉紅:有冇搞錯! 仲有天理咩!

說好的打一頓就老實呢? 又唔見你老實。

求五毛

呢d人係舍監....

第一個好似假假哋

我支持大陸公安
你們可以打我了

應該日日都有呢啲柒頭

渣ga

屌，笑到標眼水

屌, 睇<返校>啦.
日頭打記者,夜晚冚家嘆地溝油, 係必然嘅因果嚟.

淨係想食瞓玩
人類如果係咁應該滅左十世

戲劇化到我開始懷疑係咪手足上去扮小粉紅

社會主義鐵拳

唔好推

自己呃自己呃得幾透徹

低能有樣睇

叫光頭曱甴買多幾間

好想入去留返句
支持公安嚴正執法

似得罪人

中共洗腦係有一手

算咩karma？
大陸仔唔供養父母會俾人扣分㗎
死晒咪唔會扣囉
開心都嚟唔切啦

推佢老母

唔比正評都真係對唔住自己
但睇怕佢地就算比人毒打完都唔會明香港人爭取緊乜野

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

我覺得係社會太不公同太腐敗

通常呢啲comment最撚好睇

2050 大灣區係哂水平線下

抵搖死

今次真係歲月安好 親！

社會主義鐵拳又再一次重擊人民

社會主義毒打

ho ball

還未老實，是打得不夠嗎..

唔係...佢哋微博實名制 好多都有個人資料

大陸係任何時間都無法無天
睇下邊個唔好彩

所謂「社會主義鐵拳」

條友成家俾人打完一鑊仲唔老實，公安快d去打多鑊啦

身心舒𣈱

最好滅埋口

人地14億梗有人出事

其實帝吧係乜鳩嘢嚟
皇帝就皇帝，洒吧就洒吧
帝乜撚嘢吧，九唔撚搭八
末撚出征先被捐器官同當兵
除咗鬼國小粉紅再冇人會咁撚柒

最後，帝吧我𨳒你老母

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

唔捍衛自己嘅權利同自由，咪會搞成咁囉
但香港都唔好得去邊

符合國情

Sreach鐵拳快遞
1日10單 1年都3千幾單
唔好忘記中國自稱14億人 就算1年3萬單個基數都係好少 中國人習以為常
1個小省份都貪幾十億

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

報應快撚到

喂支那五毛狗出黎回應兩句

Cls 成撚日開口中

無問題啊 佢支持得黑警打人就預左有一日會比黑警打嫁啦

因為佢買不起咋😓😓😓😓
不是個個大陸人有錢買的

連唔到呀

往死𥚃打

跟著大陸西會瞬間同佢割蓆 話佢衰呢樣衰個樣先落得如此下場你話佢地唔係豬係乜撚野 唯一參與政治既途徑就係幫手維穩

打一真頓就老實了

有冇隔幾日咁橋。。講真

報應呀

呢啲人比人打死都唔抵可憐

抵撚死

見到支那人比黑警打即刻熱血沸騰

都係阿叻嗰啲樣?

同意你個名

個名咁女人

玻璃心又碎滿地

大陸人都知道黨不是好東西。
可是面對香港人等西化外人，再衰也要幫，
直到他們親歷感受過不公義事件才懂找回良心。
太多人不敢為良心發聲，
而且很多是對人不對事

香港人咪越打越反抗

大陸就唔得啦

維權等坐監啦

個別例子姐

五毛出黎未

報應黎得真係快
幾時到班popo

論積口德既重要性。
即刻諗起幾年前天津爆炸單野，有隻蝗係到串串共話咩蘑菇節（日本核爆），第日佢屋企就爆左，仲比網民串返轉頭

比黨照顧了

想笑死人咩啲大陸仔

14億人
連登仔得撚閒上微博玩命 全部實名 有資料 有使用record 你可以睇到佢個account係一直有用到 not fake ac
真係真實嘅人黎架

支那現實就荒謬到唔敢相信

fb有個page 定gp 叫帝吧乜乜乜
呢啲係正宗嘅野火燒不盡春風吹又生

報應會唔會太快

twitter有班反共大陸人 專係會轉載呢啲case去笑
啲大陸人睇完Twitter之後會返返微博comment笑佢
啲like都係由Twitter黎

真架

公安未食飯

黨要你生就生 死就死
你條命係黨既

針唔拮到肉唔知痛

推啊

後果自負
後果自負

明明係奴隸
硬係以為自己係主人

現眼報🤣🤣🤣🤣

現眼報
好遺憾但以後應該見唔到佢

大快人心

用緊we柒既朋友圈，再講就被消失架喇

咁仁慈拖佢地出屋打先剷仲以為會連人帶屋剷平

士氣+10，血量回復 10%

有可能啲黑警睇完佢個post，就好心用行動答佢民主同人權有咩用。

報應定特登好難講
上面乜都有可能係假

今天流的淚
昨天進腦子的水

奴隸性格 打者愛也

王法能當飯吃嗎？

打一頓都唔老實嘅

第二日就有報應

笑唔岀
可憐人，唉

十分好

係咪手足黎架

我已經分唔到係咪高級黑
次次都隔幾日就中
定係真係日日都發生緊
班小粉紅日日歌頌支那
突然燒到佢個疊

其實我覺得好多都係高級黑，有乜理由個timing準得咁緊要

以生命影響生命

謝謝，等起住址。

仲要係關事
先笑廢青俾人打 後全家俾人打
先支持香港警察 後俾城管打到仆街

推
儲多d呢d 個案可以出本粉紅報應錄

岩喇 報應呀 你叫人咁做 咪對你咁做囉 冇問題wow

五毛呢，粉紅呢，愛支狗呢，你地手足比人打唔係唔幫拖啊

其實香港既黑警咪一樣....

要啥人權，往死裡打吧

要啥王法？要啥天理？要啥真相？
這些可以當飯吃嗎？
中國特色社會主義毒打萬歲！

盲腸

問下光頭sir 有咩意見

多謝推薦
依家好撚開心 一路等巴士一路睇到笑

抵

好治癒

Tui

有啲係專登,想求擴散引人注意
佢地遇到不公嘅事無人理
唯有出呢啲下策黎求人幫手

比社會主義狠狠打一拳

我要開香檳🍾️

如果係大陸人, 真既機會好大.
因為佢地實名登記, 造謠會拉

又話打一頓就老實 ? 佢做咩投訴 ?

造唔造謠都拉啦
講國家唔好 又話人地黑警
別忘了還有黨

抵啦

其實帝吧呢個名點黎
咁L核突on9既名真係大陸人先改得出

報應

真係愛國撚 唔係來自iPhone 係來自Huawai

以身作則

求整合post！！！

係 做小粉紅等於標題黨
呃夠like即刻post佢既冤案
真係鬼國

現眼報應一應

連埋之前咁多單真係巧合到有啲懷疑

社會主义铁拳!!!!!!!!

俾炒咗啦，恭喜哂

正

push

類似既case可以follow呢個twitter

好撚好笑

Confirmed?諗住唔洗負刑責？

嘩！請啲咁暴力咁鍾意欺負弱小嘅人做舍監
都唔知會點對啲院友
新生會個名就咁臭左

意外（黨）嘅嘢話黎就黎

永遠都係皇帝無錯係下邊班亂臣賊子搞事

要啥真相 真相能當飯吃嗎？

全部都有嗰個咩青游記嘅

笑死

給我往死裡打

有冇人解釋到點解小粉紅總係中招最快既一群

黑交警
黑警察

所以永遠不成大器

文明观🐒支持公安

我懷疑呢啲係咪假膠

治癒post

所以香港班藍絲垃圾應該被強制去大陸住返一年半載

最好有整合版

捉到個，有無其他大頭？

回返佢一句 你們要吃的有吃的 要喝的有喝的 要啥人權！

呢啲九成假膠嚟，不過等啲傻閪支那狗諗起自己隨時都會俾社會主義鐵權打柒都好

p

好彩就真，仲有命上微博，多謝黨

狗共：
勿謂言之不預也

Lm

未必假 你係大陸無啦啦講d咁既野 分分鐘假都變真 的你返去勞改你

之前有睇過話小粉紅好多其實係啲三四線城市入邊既鄉鎮好得閒既廢青，而三四線既鄉鎮又係最貪

張相無人覺得熟面口？早兩三個女先講

up

支國對佢都唔差 唔係有公安既存在 佢可能飯都食唔到 小小錢都唔比 條友都痴線架

另外果五個呢

公安：給我打，把他往死裡打

答應話黎就黎，抵撚死

打了一次還不老實，那就再打一次